[TTV] PS4 Gundam Extreme VS Maxi Boost On

開完新手場，之後D少慰即刻衝入黎屠宰